近三屆DSE.英文有星既幫幫手

小弟努力改善緊英文寫作 所以想參考下拎星既英文寫作比下同自己能力差幾遠 如果你地有興趣幫下我既 可以pm我 賣softcopy/hardcopy 俾我 放心我只係學英文自用 小弟都考過DSE 我對卷二 三 比較有興趣
價錢可以再議

Telegram: @BeatHKDSE